［請教］生日蛋糕推介

有fd就生日，唔想成日都美心/東海堂..
各位巴絲有咩蛋糕/蛋糕舖推介 ？
p.s. around 4個人

Blissbakery
非打手，公司有個同事好鐘意買黎開party

italian tomato / cova?

Saint Honore
都幾好食

地㸃唔講，budget 唔講

自己整

試過Vive Cake Boutique 係嗰D立體蛋糕
但個味唔差

Ha,大頭蝦左tim
Budget ：below 400
地點：旺角

LADYM

靚到唔忍心食

好味否？

好撚正

金蘋果

朗豪坊有間smile gift
好靚又幾好食

帝苑

龍島

Crostini Bakery / 帝苑

巴打，我跟你！
到時試完再俾返comment 你
多謝各位巴打絲打！

尖沙咀帝苑fine food，啲餅真心正